{"data":{"Year":[2017,2017,2017,2015,2016,2017,2018,2015,2016,2017,2018,2015,2016,2017,2018,2015,2016,2017,2018,2015,2016,2017,2018],"OBS_STATUS":["A","A","A","A","A","A","A","A","A","A","A","A","A","A","A","A","A","A","A","A","A","A","A"],"UNIT_MULT":["0","0","0","0","0","0","0","0","0","0","0","0","0","0","0","0","0","0","0","0","0","0","0"],"SERIES":["Proportion de victimes de violences au cours des 12 mois pr\u00e9c\u00e9dents ayant signal\u00e9 les faits aux autorit\u00e9s comp\u00e9tentes ou \u00e0 d\u2019autres m\u00e9canismes de r\u00e8glement des diff\u00e9rends officiellement reconnus","Proportion de victimes de violences au cours des 12 mois pr\u00e9c\u00e9dents ayant signal\u00e9 les faits aux autorit\u00e9s comp\u00e9tentes ou \u00e0 d\u2019autres m\u00e9canismes de r\u00e8glement des diff\u00e9rends officiellement reconnus","Proportion de victimes de violences au cours des 12 mois pr\u00e9c\u00e9dents ayant signal\u00e9 les faits aux autorit\u00e9s comp\u00e9tentes ou \u00e0 d\u2019autres m\u00e9canismes de r\u00e8glement des diff\u00e9rends officiellement reconnus","Nombre de victimes de violences au cours des 12 mois ayant signal\u00e9 les faits aux autorit\u00e9s","Nombre de victimes de violences au cours des 12 mois ayant signal\u00e9 les faits aux autorit\u00e9s","Nombre de victimes de violences au cours des 12 mois ayant signal\u00e9 les faits aux autorit\u00e9s","Nombre de victimes de violences au cours des 12 mois ayant signal\u00e9 les faits aux autorit\u00e9s","Nombre de victimes de violences au cours des 12 mois ayant signal\u00e9 les faits aux autorit\u00e9s","Nombre de victimes de violences au cours des 12 mois ayant signal\u00e9 les faits aux autorit\u00e9s","Nombre de victimes de violences au cours des 12 mois ayant signal\u00e9 les faits aux autorit\u00e9s","Nombre de victimes de violences au cours des 12 mois ayant signal\u00e9 les faits aux autorit\u00e9s","Nombre de victimes de violences au cours des 12 mois ayant signal\u00e9 les faits aux autorit\u00e9s","Nombre de victimes de violences au cours des 12 mois ayant signal\u00e9 les faits aux autorit\u00e9s","Nombre de victimes de violences au cours des 12 mois ayant signal\u00e9 les faits aux autorit\u00e9s","Nombre de victimes de violences au cours des 12 mois ayant signal\u00e9 les faits aux autorit\u00e9s","Nombre de victimes de violences au cours des 12 mois ayant signal\u00e9 les faits aux autorit\u00e9s","Nombre de victimes de violences au cours des 12 mois ayant signal\u00e9 les faits aux autorit\u00e9s","Nombre de victimes de violences au cours des 12 mois ayant signal\u00e9 les faits aux autorit\u00e9s","Nombre de victimes de violences au cours des 12 mois ayant signal\u00e9 les faits aux autorit\u00e9s","Nombre de victimes de violences au cours des 12 mois ayant signal\u00e9 les faits aux autorit\u00e9s","Nombre de victimes de violences au cours des 12 mois ayant signal\u00e9 les faits aux autorit\u00e9s","Nombre de victimes de violences au cours des 12 mois ayant signal\u00e9 les faits aux autorit\u00e9s","Nombre de victimes de violences au cours des 12 mois ayant signal\u00e9 les faits aux autorit\u00e9s"],"REF_AREA":[null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null],"SEX":[null,"F","M",null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null],"AGE":[null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,"Y_GE18","Y_GE18","Y_GE18","Y_GE18","Y0T17","Y0T17","Y0T17","Y0T17"],"COMPOSITE_BREAKDOWN":[null,null,null,null,null,null,null,"Violences coups et blessures volontaires","Violences coups et blessures volontaires","Violences coups et blessures volontaires","Violences coups et blessures volontaires","Violences Conjugales","Violences Conjugales","Violences Conjugales","Violences Conjugales","Violences sexuelles sur mineurs","Violences sexuelles sur mineurs","Violences sexuelles sur mineurs","Violences sexuelles sur mineurs","Violences sexuelles sur mineurs","Violences sexuelles sur mineurs","Violences sexuelles sur mineurs","Violences sexuelles sur mineurs"],"UNIT_MEASURE":["PT","PT","PT","NUMBER","NUMBER","NUMBER","NUMBER","NUMBER","NUMBER","NUMBER","NUMBER","NUMBER","NUMBER","NUMBER","NUMBER","NUMBER","NUMBER","NUMBER","NUMBER","NUMBER","NUMBER","NUMBER","NUMBER"],"TIME_DETAIL":["2017","2017","2017","2018","2018","2018","2018","2018","2018","2018","2018","2018","2018","2018","2018","2018","2018","2018","2018","2018","2018","2018","2018"],"Value":[0.384,0.369,0.4,414.0,256.0,474.0,465.0,113.0,45.0,57.0,75.0,273.0,206.0,395.0,361.0,9.0,2.0,8.0,20.0,19.0,3.0,14.0,9.0]},"edges":{"From":["OBS_STATUS","UNIT_MULT","TIME_DETAIL","COMPOSITE_BREAKDOWN","TIME_DETAIL"],"To":["UNIT_MULT","TIME_DETAIL","SEX","AGE","COMPOSITE_BREAKDOWN"]}}