{"data":{"Year":[2015,2016,2017,2018,2019,2020,2021,2015,2016,2017,2018,2019,2020,2021],"OBS_STATUS":["A","A","A","A","A","A","A","A","A","A","A","A","A","A"],"UNIT_MULT":["0","0","0","0","0","0","0","0","0","0","0","0","0","0"],"SERIES":["Proportion d\u2019enfants et de jeunes en 2\u00e8me ann\u00e9e du cycle \u00e9l\u00e9mentaire en Langue","Proportion d\u2019enfants et de jeunes en 2\u00e8me ann\u00e9e du cycle \u00e9l\u00e9mentaire en Langue","Proportion d\u2019enfants et de jeunes en 2\u00e8me ann\u00e9e du cycle \u00e9l\u00e9mentaire en Langue","Proportion d\u2019enfants et de jeunes en 2\u00e8me ann\u00e9e du cycle \u00e9l\u00e9mentaire en Langue","Proportion d\u2019enfants et de jeunes en 2\u00e8me ann\u00e9e du cycle \u00e9l\u00e9mentaire en Langue","Proportion d\u2019enfants et de jeunes en 2\u00e8me ann\u00e9e du cycle \u00e9l\u00e9mentaire en Langue","Proportion d\u2019enfants et de jeunes en 2\u00e8me ann\u00e9e du cycle \u00e9l\u00e9mentaire en Langue","Proportion d\u2019enfants et de jeunes en 2\u00e8me ann\u00e9e du cycle \u00e9l\u00e9mentaire en Maths","Proportion d\u2019enfants et de jeunes en 2\u00e8me ann\u00e9e du cycle \u00e9l\u00e9mentaire en Maths","Proportion d\u2019enfants et de jeunes en 2\u00e8me ann\u00e9e du cycle \u00e9l\u00e9mentaire en Maths","Proportion d\u2019enfants et de jeunes en 2\u00e8me ann\u00e9e du cycle \u00e9l\u00e9mentaire en Maths","Proportion d\u2019enfants et de jeunes en 2\u00e8me ann\u00e9e du cycle \u00e9l\u00e9mentaire en Maths","Proportion d\u2019enfants et de jeunes en 2\u00e8me ann\u00e9e du cycle \u00e9l\u00e9mentaire en Maths","Proportion d\u2019enfants et de jeunes en 2\u00e8me ann\u00e9e du cycle \u00e9l\u00e9mentaire en Maths"],"REF_AREA":[null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null],"EDUCATION_LEV":["ISCED11A_0_G23","ISCED11A_0_G23","ISCED11A_0_G23","ISCED11A_0_G23","ISCED11A_0_G23","ISCED11A_0_G23","ISCED11A_0_G23","ISCED11A_0_G23","ISCED11A_0_G23","ISCED11A_0_G23","ISCED11A_0_G23","ISCED11A_0_G23","ISCED11A_0_G23","ISCED11A_0_G23"],"UNIT_MEASURE":["PT","PT","PT","PT","PT","PT","PT","PT","PT","PT","PT","PT","PT","PT"],"TIME_DETAIL":["2021","2021","2021","2021","2021","2021","2021","2021","2021","2021","2021","2021","2021","2021"],"Value":[28.9,28.9,28.9,28.9,47.7,47.7,47.7,62.3,62.3,62.3,62.3,79.1,79.1,79.1]},"edges":{"From":["OBS_STATUS","UNIT_MULT","EDUCATION_LEV"],"To":["UNIT_MULT","EDUCATION_LEV","TIME_DETAIL"]}}