{"data":{"Year":[2015,2016,2017,2018,2019,2020,2015,2016,2017,2018,2019,2020],"OBS_STATUS":["A","A","A","A","A","A","A","A","A","A","A","A"],"UNIT_MULT":["0","0","0","0","0","0","0","0","0","0","0","0"],"SERIES":["Proportion de femmes occupant une fonction minist\u00e9rielle","Proportion de femmes occupant une fonction minist\u00e9rielle","Proportion de femmes occupant une fonction minist\u00e9rielle","Proportion de femmes occupant une fonction minist\u00e9rielle","Proportion de femmes occupant une fonction minist\u00e9rielle","Proportion de femmes occupant une fonction minist\u00e9rielle","Proportion de femmes occupant une fonction minist\u00e9rielle","Proportion de femmes occupant une fonction minist\u00e9rielle","Proportion de femmes occupant une fonction minist\u00e9rielle","Proportion de femmes occupant une fonction minist\u00e9rielle","Proportion de femmes occupant une fonction minist\u00e9rielle","Proportion de femmes occupant une fonction minist\u00e9rielle"],"REF_AREA":[null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null],"SEX":[null,null,null,null,null,null,"F","F","F","F","F","F"],"UNIT_MEASURE":["PT","PT","PT","PT","PT","PT","PT","PT","PT","PT","PT","PT"],"TIME_DETAIL":["2020","2020","2020","2020","2020","2020","2020","2020","2020","2020","2020","2020"],"Value":[21.2,23.1,26.3,25.4,25.5,26.0,21.2,23.1,26.3,25.4,25.5,26.0]},"edges":{"From":["OBS_STATUS","UNIT_MULT","TIME_DETAIL"],"To":["UNIT_MULT","TIME_DETAIL","SEX"]}}